陳健波係先知

陳健波先知，一早知今日有二百萬人！
準備好未呀